阿積士今季可以走到幾遠？

起碼歐聯四強啦

召喚全連登ajax迷進場

小組首名出線就一定
隨時又撞到次名出線既皇馬

ajax青訓年年都有睇頭咁？

今年車仔係中型班，見佢場場都唔多穩。
進攻都還好少少，條後防成日自爆。

今年畀人拆左骨，但進攻流暢度我覺得keep到

皇馬柒到咁，真係好想遇到

華西同車仔都係預左爭次名

賣左兩件貴價野都仲踢成咁，老細最爽

我愛隊

雖然都入返好多貨，但轉會淨值都差唔多成億

Sick ball Ching

開平手盤咁撚睇少牙積屎琴晩allin左收錢啦

根本馬會唔撚sick ball

對返熱狗報仇 再學拜仁大炒

就黎勁過真個隊阿記

想知真•阿記係歐聯邊組？有無機會對？

已經勁過

L組

以後阿記個朵由我地阿積士黎揹

大家贊唔贊成

比數0:3, 不過今場係好彩既, 早入波, 再加對家12碼唔入, 不停都比人禁住打
對家有幾球必入波比Onana神救, 之後再入第2球, 第3球

後防仲係差, 不過用Veltman 打中堅係依家比較可靠, 一定好過 Schuurs
前面Ziyech, Tadic仲係fit 到爆, Promes少左敗家既感覺
墨西哥仔踢法好似馬古斯, 不過好慢, 硬朗既, 輸12碼個球唔明佢做咩, 差d做罪人
Martinez 依家搵佢頂左de jong 個位, 感覺係幾好, 好過打中堅, 好過Blind

希望後防再穩陣少少, 今年, 贏歐聯都唔係咩問題

馬會仲有80倍, 抵撚到呀

DE LIGT

Frenkie de Jong

2個大水貨

Frankie de jong

體系球員

Hakim Ziyech

Blind都係打返閘或者防中
Promes就開始融入到隊波

我覺得巴狗隊波依家有啲慢，佢唔慣

有布斯基斯係度妹波

蓋清下場燈到佢哋全部復活

布斯基斯真係好撚廢 留返比D識波人士欣賞

後防冬天一定要買人啦blind/veltmen傷左得schuurs可以用 schuurs能力完全未到正選級
一係用Lisandro Martinez/Alvarez頂 不過佢地打中場仲好 幾有活力 而另一個marin冇乜貨賣 之前外圍賽出過佢表現都麻麻

咁老實講阿積士起碼贏過歐聯

好撚遠
一定遠過死熱狗先

好有潮文feel

尋晚一換維度個中場即刻爽手好多，十分支持蓋清燈牙蘇和布斯

阿積士依家比巴塞更巴塞

維度明明好撚勁 但轉來轉去都贏唔到歐聯

個兩條友係牙積屎先勁，出到去變曬水貨

始終無左個後防重心，加上Martinez 同Alvarez都係易有甩漏嘅球員，防守跌左水準都無計，希望買返個穩陣型中堅，技術型同出擊型中堅其實已經夠

應該一直有搵 不過上年個magallan出撚哂事

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭500咋

推 抗共匪比撐阿積士更重要

不過今季keep到其實都幾關前面三隻都留得住
btw dolberg估唔到咁快賣，我覺得可以畀多啲機會佢

Dolberg一直有俾機會 可惜傷完之後完全打唔返水準

真馬出到線再講

今年一定比上年差係人腳方面
走左de jong 同de ligt, de jong係巴塞表現都幾好, 華為迪擺佢打攻中, 想佢似小白咁, 都唔係自己最佳位置, 其實表現都幾好, 都開始座穩左正選位置
de ligt開始都正選, 呢2場表演係好左好多

走左呢2個核心,再加2個Denmark人, 又買返Marin, Martinez 同Alvarez,
Marin 做唔到de jong 效果, 睇黎係一個失敗既收購
Martinez 原本佢好似擺係中堅, 但係身型同踢都太柔, 季初既失波都好關佢事, 放係中場, 好好多, 波底好, 控制節奏都好, 因為Alvarez係硬朗, 所以出既話,大家可以話係互補不足

前面同上年差唔多, 一樣打迫搶, 個個都咁sharp, 希望俄超球皇再快d溶入隊波, 唔好敗家

其他球員, 不嬲都覺得Van der Beek 踢法好似林伯特, 走位後上射波好好, 勤力,鬥心強, 你睇佢尋晚入第3球個時既樣, 而且迫搶做得好好, 佢應該擺係每隊波都岩使

幾個新仔, Dest, 尋日都好多失位, 依家黎講右閘我都仲係覺得Mazraoui 應該比佢好

今年幾個新仔要睇, Gravenberch 睇佢幾場 Jong Ajax, 感覺似似地普巴, 希望黎緊可以有進步, 上一隊踢
Schuurs依家同de ligt差太遠, 次次出場, 都失波, 都關佢事, 睇黎要好大好大進步先做到正選
Ekkelenkamp 好記得上年對祖記, 佢最後尾犯C朗規, 聰明醒目, Jong Ajax超左班, 要快上一隊証明自己

其實我之前覺得de wit幾好, 不過可惜去左AZ

De jong唔差

8強止步啦 呢隊閪波 熱刺都贏唔到

Promes比起季初已經好左好多
Dest係成日失位 同身體對抗麻麻 不過mazraoui操返起都預年尾 黎緊兩三場小組賽都會係dest 睇下防守有冇進步
Schuurs黎緊都應該走 唔會有正選架啦
Ekkelwnkamp上季尾出得多 反而今季少出左 暫時期望唔差

其實都係無左de ligt 同de jong

進攻主力Tadic Ziyech vandebeek仲喺度
再加左Promes好fit

中後場新血暫時又補充到

Lisandro Martinez好波的
打中堅好似矮左啲
推佢上去以佢用波能力夠做

啲長傳質素幾高

宜家成隊最勁係唔係van de beek同ziyech?

唔好睇小tadic

我覺得佢係ajax廿一世紀嘅Litmanen

點睇Siem Dejong

又loop
一班後生仔打歐聯打到好勁
俾人高價收購哂 點知全部水貨
平價再買新人補充 再loop
tadic 都翻生踢出球王數據其實真係冇野好講

鍠馬出線？

Tadic踢false 9 好撚勁
啲first touch，禁區內composure 有美欺feel

放心
有黑哨補送皇馬出線

對布魯日有var黑到冇越位
到最後紅埋隊長畀皇馬迫和

呢條友都算生不逢時，佢全盛時期係阿積士最弱果幾年，踢到個人愈來愈沉，依家無哂擔大旗嘅氣勢

Siem De Jong 傷患令佢玩完 依家係後備出黎, 都冇咩表現
我情願借佢出去, 用多d新仔好過

首名蚊水了

垃圾var

下場炒翻車啦

一來一回。。。

琴晚睇阿積士啲攻勢到肉啲，但後防好唔集中

成個攻勢幾撚靚，最後竟然係話隻腳指公越位

唉，咁隻腳真係越左小小既，但係var唔該唔好一時一樣
不過上年都係咁啦16強1st leg, 8強1st leg, 同4強2nd leg都係攻極都中柱楣／柱邊唔入，之後輸埋，結果16強8強死唔去 4強就出事

不過今年講真入到16強已經達標
走左兩大核心

唉琴晚真係。。。

靚條春 省中人-6

開頭有一球似軌手球又唔var

買左ajax?

Allin左

果球唔係越咗位先咩

是但啦

依家邊隊首名？？？

轟 6
Aj 6
華西 4
里爾 1

dejong走個影響比較大
反而deligt走只係冇左個領袖
但tadic可以好好取代佢

今日係我地阿記最黑暗嘅日子

點黑暗法？

阿積士成日都唔識kill game
上年對熱刺，今場對車仔，靜返30分鐘領先3球根本要食撚硬

後生仔好波但係輸經驗

其實有d都唔後生
blind 呢d有牌都仲咁樣落腳

少兩個都輸唔去

因乜解究阿積士係呢幾年彈出

雲達沙個方針好，平衡返實力同培養青訓

見到阿仙奴咁柒，到底幾時先肯將阿記個名讓畀我地阿積士

佢地係妓
阿積士先係阿記

啱聽！

見個post 上返黎
今年歐聯, 首名出線, 16強對熱狗, 報仇
之後對每一隊都唔驚
今年一定拎
Ziyech 左邊斬個波去尾柱, Promes 接應入去, 都真係見過好多好多球波係咁入
2個都好fit
前晚2個新仔都好好表現
Perr Schuurs 好定, 高大, 應該係可造之才, 佢後場比腳波上去, 幾球都幾好, 波底都應該唔差
Noa Lang 入黎都幾好, 至少夠膽去波

Dest 成日都有微細既犯錯, 希望快d再成熟d, 減少犯錯啦

16強已經出局啦
一定拎

但上場聯賽見到schuurs 好緊張，又甩腳又盛

典解冇ajax球迷討論區

阿士

今場堅好 睇完覺得佢都應該係可造之才 反而Dest就麻麻地
Donny 今場打個防中位 都幾好

改善下後防，將猁當狗咁打冇問題啦

想買件作客印ziyech

呢個真係好野黎 又有kill pass 射波又屈

利唔買

如果佢代表荷蘭就好啦

咁荷蘭就真係前中後齊晒腳

佢國家隊廢到喊要喺阿積士先勁

希望黎緊可以見到佢係大會出現

聯賽終於要一敗

係要賣下分啦 不過主場輸有啲肉酸

full team 輸好柒

首名出線？

bin c

走完

分析得唔錯

今季要拎返失去咗既歐霸

哈 對邊隊都唔驚 ？ 上年熱刺咁撚廢都贏唔到就食屎啦

拎閪到咩 對國內垃圾就夠踢

潮文味濃

歐聯出局，主力離隊潮開始

霸氣盃出局

小組出局

作客先勁 主場可能太多fans有壓力

最勁果2個都離左隊算係咁啦

呢d球會根本只係賣人賺錢

主客對華倫好大反差 對車又係